[求安慰]被分手 好想合埋眼唔再起身

講下背景先
自己一個住，屋企人搬走曬 平時少見面既
上年年尾同同居女友分左手，戴左綠帽。一齊左三年。最後佢搬走左。個段時間真係好難受
失戀 自己一個住，冇人冇乜。個段時間，真係好想自殺。糾纏左幾個月，每日係屋企，冇力氣去做任何事。好怕返屋企，好怕自己一個，無依靠。

到最近，同六年前既女友一齊返，我好慶幸可以再續前緣，因為當初係我離開佢先。我一直好後悔。我以為我搵到我既婚姻我既依靠。殊不知，佢今日同我講分手，話唔想拍拖。前後大家先一齊左一個月。

而家，我實在不知道如何面對呢一關。先後插兩刀。真係捱不住了。
好少開po，但實在唔知道點支持。好想唔再生存

點解會同六年前嘅女朋友一齊返

辛苦你喇 如果可以不如去個長旅行啦?

養隻狗擺啦 你似想有個伴多過鐘意兩條女

我搵返佢。。。

我都唔知
認真又傷
唔認真又拍黎冇意思

多謝你啊
岩岩轉左新工 行唔開

屋企都有養貓
不過冇用 佢愈叫愈傷心
一間收工又要返屋企
唔想返唔敢返屋企

你個背景同我個朋友一樣 差啲以為係佢
但細節又有啲唔同
我唔當佢係你啦

你搵上一段時日老實講 係得你身邊 就知你諗緊乜 唔好覺得出奇 人會識睇人面口 睇你個款未放低上一段就同對方一齊 捱你一個月個面口 你多謝人哋啦

我唔知你價值觀點睇 重唔重新上路我都唔知點幫你 返屋企咪返屋企囉 屋企人唔通日日同你單單打打呀 話到尾 你父母養大你 唔講咩辛唔辛苦 你做錯乜嘢 佢哋好大機會原諒你 你係佢哋個仔 好話唔好聽 由你出世睇到你十幾歲有毛有翼去媾女去屌返佢哋轉頭 當中點都有開心如意嘅事 你要介懷啲乜呢 我真係想像唔到

你要有D其他寄託啊，人生唔係得愛情

MTFO bro

所以話女人都係雞

情場小王子你以為自己係邊個

你自己都要諗清楚你真係仲鍾意散左6年個ex，定純粹散左寂莫搵人陪

如果係前者，點解散左6年你都唔搵佢，仲要同上一個一齊左3年，表面一齊但內心掛住個ex，如果係後者，你咪當散左6年個ex係水泡？

有冇了解過點解ex會同你講分手，會唔會係因為覺得你未放低上一個所以1個月就分手？被綠被分手係慘，但唔好令任何人做左水泡，無論係ex定將來識嘅人

之前做乜會離開六年前嘅女友

抵死